除左6月9日反送中遊行，6月2號都係個大日子

除左focus喺反送中條例之外，提提大家，要喺6月2 日前更新或確認選民資料
無論你有冇改名、有冇搬屋，都記住要上選民資料網上查閱系統，睇下自己仲係咪合資格選民！
傳送門:

事緣係我住左喺屋企23年都冇搬過屋，但3月時突然收倒選舉事務署既信，叫我確認登記地址叫我如果搬左屋就提供新住址證明，如果冇搬屋，就簽佢張表格再寄返去選舉事務署。
如果唔回覆就當我冇確認自己個地址，會取消選民資格
3月收倒封信時我唔喺香港，家人又冇拆，4月中又寄多次黎我先拆信，再拿拿臨填佢張表格寄返去選舉事務署

所以大家一定要上佢個網check一次，再諗下有冇信未拆未覆，我估選舉事務署係抽查下D選民

如果你改左名、搬左屋，記住要喺6月2日前上選舉事務署個網更新選民資料呀
傳送門：

今年11月就係區議會選舉
未登記做選民既7月2號前都可以登記

Push

更新完又點?
反正做咩都冇撚用架啦, 包括投票
應該學我, 直頭取消埋選民登記, 咩都唔撚洗煩
連收信既力氣都慳返